不得不承認，和你shop呢個行動.....

真係好撚成功

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

黑警咁癲係因為佢真係搞唔掂

佢地只可以用攬捕 打人嚟對付我地

agger 新年我要和你shopping

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

但手足要小心 不被捕好重要

一大班便衣狗未開始shopping 已經棟響商場，睇見個狗樣就反胃，係人見到冇撚心情買嘢

保護自己先，要小心唔好受傷或被捕

超級和平 彩虹戰依
連口號都唔好叫

全部係店門口企定定睇野
排隊拿飛食野
到你個陣 就唔肚餓

係重要出入口玩手機 等朋友

有黑警防暴 關門
就轉地方買野

舉高雙手 任你查
唔好走 唔好跑

成個商場無晒生意
自由行唔敢來

來左都無得買

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀